IG又死機。。。

點解

垃圾到呢

我見其他人都用到 但我唔得

係咪whatsapp又壞左

有啲acc post 唔到story 屌